是日晚餐(非狗食)。。。。。。。。。。。。。。

比豬食

絕對唔係人食

餵狗啦屌

狗都唔食

正啊屌

我睇得出樓豬好比心機整
唔好咁忍心踩佢啦

可惜都係屎

巨b

算你有返少少人性

頭先上緊堂啊

btw狗都唔屌

你邊位？你上堂關我咩事？

自己煮

收皮啦臭閪
日日係度開d on9 post
個個都一鳩樣
博出位？

真係煩撚過西

呢位巴打係咪有咩誤會？

啱！

望吓你後邊

巴打 落左好多芝士？

之前買左好撚大包，要keep住食
重手左